全港市民都望你比樹壓死呀 臭閪娥

全日係街望住個天黎行

啲樹枝條條fing

都唔撚知幾時會跌落黎
真係萬分感謝清道夫們

屌你老母臭閪娥
因住比天收 全港都望你返到官邸門口比樹壓死

咁樣樣夠膽叫人返工
你唔叫啲樹互讓下 睇準啲跌？

究竟香港啲樹仲有幾多係安全 好多都歪哂

有無專家入黎講解下 啲樹撐到幾耐

香港人真係慘

正字 蛾

淋病蚏蛾

唉 人心惶惶
好多人都掛住手機同呀頭解釋遲到
好少人睇頭頂有無危險
平時驚踩狗屎
依加驚中頭獎

呢排出街真係望住D樹

被的士撞撚死，譚惠珠

我寧願中雀屎 都唔想中樹